XT2 firmware update!

好撚多野up 呀👍

買左xt20 就😏關人

大牌子用新機代替firmware update, 好似a6乜乜乜rx乜乜乜果啲

廢物

老規矩你懂的。

好耐冇撚下佢， 唔會係fuji post quote佢架啦， 廢事阻住人追post

留名等fuji 原生100 ISO